(急)夜晚邊到有叉電線買

7仔咪有囉柒頭！

7-11

油站有冇?

你係邊？睇下有冇連登仔係左近

荃灣

7仔會唔會唔係間間有

落去睇啦屌 實有

屌你個個比曬答案你仲係度又呢又路